ibank SVP 喎⋯⋯

佢之前喺Golman Sach 嘅SVP, 點解可以𨳍咁嘅？求真相